now tv sales come on

電視就到期
Tg me:

家居服務歡迎向我查詢 家庭娛樂組合低至$68月 包齊娛樂體育新聞台
CSL新客或現有客戶申請NowTV可享特別優惠 送Now Dollars^ / 光纖入屋優惠查詢新安裝轉台優惠
轉用網上行‧限時優惠
優惠1：「申請網上行2x1000M多連接寬頻服務送Nintendo Switch組合套裝 」
(包括一款指定Nintendo Switch遊戲)

優惠2：「指定私人屋苑限定優惠」
申請指定1000M寬頻服務月費低至$138*
兼豁免$680安裝費

「指定公屋居屋限定優惠」
申請指定1000M寬頻服務月費低至$105*
兼豁免$480安裝費

另可以優惠價申請家居固網電話服務

Now TV新安裝或續約都有優惠價 搵我傾傾啦
新安裝NowTV任包埋本地新聞資訊台

公居屋至抵優惠價雙重娛樂組合
$99月費睇盡Now TV指定電影娛樂組合內節目^
中文電影組合
HBO電影組合
Fox 電影組合
亞洲娛樂組合
國際娛樂組合1
國際娛樂組合2
知識組合
智醒兒童組合
國際新聞組合
STEM 學習組合(不包括玩具)
想即刻轉台睇Now 新聞立即查詢
^優惠期有限及受條款及條細則約束

即刻聯絡問下啦
Whatsapp :

TG：

最推介睇波Plan
足球組合
推介優惠睇英超＋西甲＋賽馬＋電影＋娛樂＋新聞
至抵價＄273^月費 另加接駁費用

🔶6星級體育組合🔶
英超、西甲、德甲、法甲、意甲、
歐聯、歐霸、ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等
平均月費$323^
限時最後今個月登記

即刻聯絡問下啦
Whatsapp詳情(請禁入連結立即對話）：
查詢⭐
TG：

^優惠期有限及受條款及條細則約束  LiKE1OO寬頻服務只適用於指定住宅地區, LiKE1OO寬頻服務由 (HKT) 提供。

📣⚽英超西甲⚽即將開鑼喇📣
在線查詢/登記👉🏻
TG:
新一季英超 - 9月12號正式開戰!!!
新一季西甲 - 9月13號正式開戰!!!

指定 ⚽6星級體育組合,睇盡足球賽事
把握最後機會免你四個月月費^再送氣炸鍋/低糖電飯煲
__________________
本月推介：🌟亞洲娛樂組合🌟
-送你黃ViuTV升級會員
-最新{戰毒}，比你由頭追到尾
-包含中 日 韓 華語劇集，最強日韓綜藝，日本動畫及演唱會等等

🔍仲有多個組合可以選擇，
歡迎向Sales查詢了解更多

TG:

^優惠期有限及受條款及條細則約束
詳情請瀏覽

「指定公屋居屋限定優惠」

申請指定1000M寬頻服務月費低至$105* 兼豁免$480安裝費
另可以優惠價申請家居固網電話服務
*優惠期有限及受條款及細則約束。LiKE1OO寬頻服務只適用於指定住宅地區, LiKE1OO寬頻服務及家居固網電話服務由Hong Kong Telecommunications (HKT) Limited 提供。

NowTV新舊客戶優惠專線
英超西甲歐聯睇波電影新聞
24小時免費查詢
指定屋苑低至$99* 睇盡Now TV
$68* 基本家庭組合優惠之選

PCCW 家居寬頻1000m光纖入屋優惠
LiKE1OO尊享豁免12個月月費*
LiKE1OO1000M光纖入屋寬頻服務優惠亦可查詢
指定屋苑申請1000M寬頻服務平均月費低至$105*
*優惠期有限及受條款及細則約束。LiKE1OO寬頻服務只適用於指定住宅地區, LiKE1OO寬頻服務由Hong Kong Telecommunications (HKT) Limited 提供。
Csl一條龍服務
⭐️新舊客戶都有優惠⭐️
WhatsApp📱
Telegram📱
*須受有關條款及細則約束

Now TV新安裝/續約優惠
指定足球組合免你４個月月費

網上行1000M公居屋低至 $105
私人屋苑/村屋請PM我

WS 👉🏻

TG 👉🏻

網上行/ NowTV最新優惠
24小時免費查詢
⭐️新舊客戶優惠⭐️
WhatsApp：
Telegram：

2020/9月份計劃
HKT/網上行Netvigator
申請指定2x1000M送switch主機跟1隻指定遊戲(pokemon Let's go 連monster ball plus)仲送你1份迎新禮品
申請指定網上行計劃免費送NOW TV 30個精彩頻道, 頻道內容已經包括Now新聞台同直播台
仲可以免費揀多一個價值$88娛樂組合
HKT網上行直屬員工

9月份(網上行/HKT)限時優惠
⚜指定公屋/居屋
💯獨享1000M光纖入屋計劃
✅合約期內豁免12個月費平均月費$105
⚠️豁免安裝費

⚜指定私人屋苑
🎭獨享1000M光纖入屋計劃
✅合約期內豁免12個月月費平均月費$138
⚠️豁免安裝費

💎近期迎新禮品包括
⚠️1. Origo纖幼旋風式吸塵機 VC-10
⚠️2. 2000 club 積分
⚠️3. 10 CGA(Cyber Game Arena) game playing hours
⚠️4. Logitech Wireless combo MK270r
⚠️5. POUT NOSE1 空氣淨化器套裝
⚠️6. origo" 健康免油空氣炸鍋 AF-132*
⚠️7. Now e now爆谷台全年通行證

15/9/2020 全新計劃(公屋居屋/指定私人屋苑)
plan1
(網上行x4K Now E 英超及西甲24個月通行證計劃⚽️)
1000M 24個月合約期月費低至$228/$258
豁免安裝費
每個帳號可以提供2部裝置同時收看2場賽事

plan2
(網上行xNow Tv 6星級體育組合⚽️)
1000M合約期24個月月費低至$398
英超/西甲/法甲/意甲/ 歐聯/ 歐霸 /F1賽車/桌球/網球大滿貫/ 羽毛球/乒乓球....

新建公屋居屋/私人屋苑(有特別計劃)
歡迎各位巴絲搵我查詢🎗
Whatsapp:👇

Telegram:👇

* 優惠須受有關條款及細則約束*

NowTV足球計劃（歐洲頂級足球賽事）
足球組合 - NowTV英超、西甲、賽馬台
6星級體育組合 - NowTV英超、西甲、法甲、意甲、歐冠盃、及其他世界頂級體育賽事
NowTV新客戶或者現有客戶申請指定月費計劃
優惠送: SMARTECH 健康低糖電飯煲（價值$1498）/ ORIGO空氣氣炸鍋（價值$1698 )^
Whatsapp詳情(請禁入連結立即對話）：

或者致電詳情
：98482314 周小姐查詢⭐

新安裝/續約客戶NowTV睇世界各地頂級體壇賽事，香港人必睇足球聯賽、網球、羽毛球、桌球、高爾夫球等
申請NowTV足球台可以操控直播(Timeshift),於直播時可隨意暫停、重點跳播(Timeline)，亦
可於自選服務(VOD)重溫，唔想捱眼瞓或想重溫精彩部分,簡易操作，即日賽事可以去自選隨時重溫 ！

Now TV足球賽事有‼️
歐洲聯賽冠軍盃 UEFA Champions League
歐霸盃 UEFA Europa League
英格蘭超級足球聯賽Premier League
西班牙甲組足球聯賽 LaLiga
意大利甲組足球聯賽 Serie A
土耳其超級足球聯賽
澳洲職業足球聯賽 A-League

體育賽事有‼️
F1世界一級方程式錦標賽 Formula 1
電動方程式錦標賽
Formula E
世界電單車格蘭披治
MotoGP
世界桌球巡迴賽
桌球巡迴錦標賽
美國網球公開賽及法國網球公開賽
ATP Tour & WTA Tour
⭐Whatsapp詳情(請禁入連結立即對話）：

或者致電詳情
：98482314 周小姐查詢⭐
^優惠期有限及受條款及條細則約束
詳情請瀏覽

網上行尊享豁免12個月月費**
網上行1000M光纖入屋寬頻服務優惠亦可查詢
指定屋苑申請1000M寬頻服務平均月費低至$105**
**優惠期有限及受條款及細則約束。網上行寬頻服務只適用於指定住宅地區, 網上行寬頻服務由Hong Kong Telecommunications (HKT) Limited 提供。

網上行9月份全新計劃

如有查詢whatsapp請按👇

TG請按👉

HKT 網上行 專員
網上一站式服務!無需出門簽約!
－ 1000M 免安裝費方案!!
－ 升級免月費優惠!!
- 免費GOOGLE WIFI 服務!!!

更多至抵服務優惠：

新裝寬頻✅現有客戶升級續約✅ 搬遷✅ NowTV✅ NowE✅
Sony/Samsung智能電視✅ Notebook✅

whatsapp：51488278
TG:
入埋TG Channel緊貼最新優惠: